英國建築課程失港認可 2022學年起生效

以後CN standard?

Oh my god

我心信只係begin

又如何
唔得呀
自己圍爐
用中文溝通

啲樓會唔會好唔安全

HKIA去到英國無人請 RIBA嚟到香港打橫行 俾你揀會考邊個牌??

認揀就梗係會揀考支国一級註冊建築師啦 話晒有14億人市場喎

關中文咩事？ 雜工係咩standard都唔關你事

最近開咗個post，快啲入黎救救樓豬
幫手like，好多泛民dislike我
九東出現民主派自我攬炒！邊個係鬼？

樓宇安全係由結構工程師負責

GB

讀緊個啲笑死

仲返香港？

邊個係貝津銘?

貝聿銘就係 archi

PUSH

之前有巴打講過
好似係英國唔想同其他國家認證
有太多外國人去英國做
所以先唔互認
唔單止香港，有一堆英聯邦國家都停晒

我識人今年grad 佢係g5讀建築
但佢諗住翻黎
咁即係點

香港都唔認iStructE

英聯邦呀，你唔係唔知呀，你以為歐盟

係英聯邦啊
英國仲停咗澳洲紐西蘭加拿大

推

有時連登啲post真係煽情為主

我都搞錯咗
不過呢單野好似真係唔關香港事
睇吓個巴打點講

睇#22
上邊我都講錯咗
記錯晒

梗係啦
醒目梗係返大陸做建築師偷工減料
好快係香港就買到樓喇

加拿大同美國一齊玩peng呀，其他唔知